有些人可能会看到死海里的假漂，看着犹太人投票涌进来! Carly's Schlep to Israel |Samuel P. Jacobs | 2010年9月8日|DAILY BEAST 
 内塔尼亚胡别无选择，只能朝这个方向佯攻。 比比的诱饵和交换|埃里克奥尔特曼| 2009年6月14日|每日野兽 
 这次射击的音量越来越大，直到我担心一开始的佯攻被推向了胜利。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 十五日晚上，他的进攻在彼得堡作了佯攻，十六日，他发动了大规模进攻。 北卡罗来纳第27团吉尔福德·格雷B连回忆|约翰·a·斯隆 
 水手长骂了一句恶毒的话，足以使一个圣人感到震惊，虽然她看上去是在发飙，但那不过是佯装罢了。 幽默诗书|各种 
 她在开玩笑:我这儿有; 先生，你的佯攻没用。 东道主|莫里哀 
 但克莱尔认为这是他的佯攻，他会提前到达，以便给她一个惊喜。 法国舞台女王|H。 诺埃尔•威廉姆斯